{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 호매실 로얄프라임 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時までです。 48ヶ月以下のお子様は追加料金なしで無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 エキストラベッドやベビーベッドはご提供しておりません。 客室には映画システムと基本的な洗面用具(歯ブラシ、歯磨き粉)が完備されています。 レストラン、セミナー室、ビジネスセンターがあり、ランドリーサービスとアイロンがけサービスはそれぞれ無料と有料です。 駐車場とWi-Fiは無料で提供され、すべての追加費用は現場で決済する必要があります。 入室の利用案内は別途提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "48ヶ月以下のお子様は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "48ヶ月以下のお子様は追加料金なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドやベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "エキストラベッドやベビーベッドはご提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には映画システムと基本的な洗面用具(歯ブラシ、歯磨き粉)が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、セミナー室、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスとアイロンがけサービスは利用できますか？",
            "answer": "ランドリーサービスとアイロンがけサービスはそれぞれ無料と有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はありますか？",
            "answer": "入室の利用案内は別途提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 376
    }
}